Paramount推出串流電視 《職業特工隊7》上畫個半月即上串流

近來串流電視大行其道，間間電影公司都轉為發展串流，最近ViacomCBS就宣佈，旗下電影公司Paramount將於下月4號推出串流電視Paramount Plus，更以兩部大作《職業特工隊7》（Mission: Impossible 7）與《無聲絕境2》（A Quiet Place Part II）打頭炮，戲院上畫個半月即上串流有得睇。

華納兄弟將電影與串流同步推出被鬧爆，Paramount有見及此，就打算將大作照上戲院搵真銀，再將作品極速放上串流電視吸家庭客。《職業特工隊7》原定於今年11月19日上映，而《無聲絕境2》就於9月17日上映，現時兩部作品都會在上畫45日後放上串流電視。

快啲比top gun 2我睇呀

個個都搞ott

好似日本呢啲遲開2個月先上戲既國家黎係好事
同埋paramount 經典戲多好多

張圖成個男人咁

tom cruise同意?

可能佢都未必話到事
好在佢啲戲多數都要入戲院睇先有feel
top gun mi之後仲有套上太空拍

MI7咁快有得上

延左一次架啦
仲要拍唔哂搞到無左 MI8

多謝武肺 都唔知仲有無第8集
tc 都60歲

我等左top gun好耐喇，期待度高過MI系列好多

希望好再延期喇

今年7月一定會上，佢寧願棄mi8 都要去宣傳top gun
係唔知戲院會唔會關

佢上畫之時都應該離開左香港
仲諗住去IMAX 戲院睇架

我都係
不過如果係去日韓美英 可以搏下有紅地毯首影，見埋本尊